東京卍復仇者 2021年動畫化

無論點努力，結果都係一樣

前前應該好唔錯

打鬥又係睇邊間整

本身都覺得ok
睇睇下覺得根本小朋友齊打交
童黨有冇咁撚好打呀
又係咪會咁順灘 打贏個大佬等於滅人團呀

睇彼岸島好過

依套垃圾黎

呢套垃圾都有得動畫化
彼岸島都屌打佢

一腳超人

開頭一兩次都話ok，近期嗰啲真係世界級，世界級垃圾

愈嚟愈垃圾

開頭ok,之後垃圾到喊
個主角又樣衰又廢淨係識咸心諗做乜鳩

想睇mikey踢鳩人

呢套幾好睇喎，好鬼熱血。

主角無型過

悶撚死呢套野

得十一二歲 又黑社會又開電單車 三五成群咩

cls 成班中二病到喊

與其動畫化呢套垃圾，大把住作排緊隊啦。搞電鋸人好過啦。

童黨、黑社會、中二病

你話高form都算
成班毛都未齊既低form雞吹到咁大
個世界d大人是咪on9

唔明點解唔set做高form
至少睇落冇咁出戲
初中聲都未變又未發育